點解現代社會會愈來愈多處男?

照道理古代應該處女多過處男
但現代以香港同日本黎講
又好似處男愈來愈多

如果你話理由係毒,樣衰
咁古代一樣都有人毒,樣衰
係咪D女愈來愈拜金

冇樓就死開，Ok?
唔靚仔就死開，Ok?
你冇韓劇啲仔咁浪漫就死開，Ok?

你又知? 你統計過?

冇誠意就唔該過主啦！阻住哂！

唔該你可唔可以有番啲上進心？你睇下邊個邊個……

我覺得係你身邊好冇安全感…

純粹係多左人上網講, 正常哩d話題唔會當眾講

上網先知原來咁多人都係咁諗=> 咁諗好正常啫

唔會當眾講，但心入面始終會咁諗

即好似某啲公司請人，明明話入職要求大學畢業，但咪又係冇三大唔請

因為個社會大部分既處女都係比少部分既mk破處
然後大部分條件唔好既男仔都無女屌

公平咩

由出世個下個世界已經唔公平

以前個個都差唔多, 一條村最多咁一兩個有錢佬.

而家一大堆有錢佬, 又有中產, 最低下階層個班咪無女law.

仲有以前D女無謀生能力, 所以幾唔願都要嫁人, 而家睇唔啱就唔要la.

可以減少地球人口，都唔錯
如果個個男都有得屌，地球就大鑊了

日本有統計過當地
係有上升趨勢

呢個又真真地
古代冇咁資訊流通
又冇全球化

總人口多左

四個字多左比較

有樓有高潮

我覺得係男女既觀念都有唔同左 兩邊背道而馳

女權當道+變得獨大，男權被忽視
同埋香港以服務業為主，咁男女競爭時女性會佔優

因為你生於香港,生為黃人

處男應該同處女差唔多
拍拖呢幾年少左人數就真
台韓日明顯少少

應該唔會
而家2X歲既都好少會係處女
除非信教/真係好豬
但2X歲既處男真係一街都係

唔知點解現代人好似唔係幾鍾意拍拖